疫情冷卻，群聚放寬，十一慶祝，又再黎過?

呢個loop係咪好熟口面呢?

我地睇下6月尾到7月既疫情走勢

當時6月尾開始冇case, 群聚放寬, 到7月頭就有班廢老去酒樓跳老舞慶祝, 然後就爆第3波

依家9月尾又開始冇case, 群聚放寬, 到10月頭又會有班廢老去酒樓跳老舞慶祝, 然後呢?

無限loop

支持唔好再收緊
由得廢老死晒=ok

第四波 is coming soon

個病精準打撃老人層, 真心係習慣問題, 一放寬就走去飲早茶, 真係趕住投胎

我都唔想, 但歷史係會重演, 只係冇諗過快成咁

似係有班香港人作死

十一賞月

今次五億下次就五十億

國慶廢老群組好快出現

最好笑係果班一定做曬檢測, 以為自己有左抗體

一定會來第四波

而今次第四波最終目的,就係關閉機場和關閉港口,唔比香港人離開香港和中國。

賀佢老母

我估係強制檢測 + 健康碼

等你呢句

推

不要說国慶群組，試著說「中秋群組」。
反正是同一日。

七月班藍屍就話係初選
十月呢round唔知佢地又有咩藉口

強制檢測 + 健康碼 + 關閉機場

目的,就係唔比香港人咁容易移民或逃離香港和中國

然後差佬可以周街查你個碼
又多一樣警權